熱刺唔係好撚勁架咩？

主場都輸

功夫足球就叻

人地決心要喺足球同mma雙線發展
無乜邊隊做到

係啊 踢人好撚勁架

未來呀

下下都踩落人地後㬹度

未來熱係茅個方面好撚勁

盃賽一場過有主場優勢都輸
牙claim直頭影都無
熱狗返鄉下拜山算啦

踩人腳踭方面世界第一添

Spurs are the first team in FA Cup history to lose eight semi-finals in a row.

❌ 1993
❌ 1995
❌ 1999
❌ 2001
❌ 2010
❌ 2012
❌ 2017
❌ 2018

Failure to launch.

好有未來呀屌你老母臭熱狗
下年再嚟過啦